咩係言論自由？只可以有撐天琦一種意見？🤔

咁就係討論區既討論？
一言堂？
唔同意見就係五毛？
笑死😹

所有同鍵國派意見唔同既都係五毛既話
咁香港咪七百萬五毛？
鍵國只係少數中既少數
香港全都是五毛

言論自由唔可以話你係五毛

老老實實一言堂既言論自由
又同新加坡有咩分別
笑人容不下意見
但自己又咪係一樣

你可以去香討反佢

唔好咁啦

可以呀
香港所有持不同意見既都係五毛
鍵國派自行於井底自high取暖ok?

只係不同立場
但行為也是一樣

去港人港地講啦
咁低質，五毛都唔值啦

連登只可以有一種聲音既討論高質d

俾到你開呢個post的確高質

可以反呀 你咪拎d 理據出黎據理力爭囉 你地反佢又拎唔到d 咩有力既野去support 你地既論點 咁咪姐係盲反 盲反仲唔係五毛咁係咩？

講得好

反咩？
有罪咪要坐監囉

then？ 完啦？呢個就係你既理據？

你仲出到呢句就證明仲有言論自由
如果無就BAN7你,告你尋釁滋事

係 六七暴動歷史有冇得詳細講下
啲菠蘿 淋電油係咩事

五毛支持獨裁政權有咩資格講言論自由

話你係五毛=無言論自由

又係到用埋啲支那式邏輯屌話咁叫言論自由
讀多兩年書先出黎廢up啦
言論自由係你講野柒講野on9我咪屌撚柒閪你條on9仔lo
冇言論自由你連比我屌撚柒嘅機會有冇呀
因為你連野都講唔撚到就死左啦
啲垃圾五毛永遠講啲野都係證明自己係冇撚腦
比少少質素啦 是但up兩句野就想有錢收

姐係好簡單，

唔係唔比反，

但係唔該唔好落井下石。

有啲五毛既言論真係好撚難聽。

你有言論自由
我都有block 人既自由

言論自由 係可以屌柒你條傻閪

你咪去香討u汪港人港地搵認同囉

你老母臭閪做雞比狗屌就生撚左你隻賤種出黎啦
你日日都食屎飲尿啦 唔會屈服 笑撚死人

咁快就引咗你呢個著名五毛嚟？ 😄

毛賊公都要多謝日本仔

打倒共產黨， 香港獨立

呢度係連登

一定係反支反共

你係度講乜鳩野愛国愛黨 比人屌好正常姐

正如連登仔都唔會去香討 hkg 呢堆垃圾論壇 哂自己時間

你都無謂哂自己時間啦

你老母個臭雞閪 講到六七歷史未呀 想知呀

邊會唔俾反？
班人講嘢同大部份人唔同
俾人反駁同負評就預咗
除咗連尼住，我諗無人可以封殺任何人出reply 吧

専業人士一定係岩?一定唔會被利益所惑？
何君妖係法庭影相何?唔國際為左私家醫院病人而棄手術病人不顧係岩?
律師喎醫生喎

你地仲反到政府
咪又係證明香港仲有言論自由

系統訊息：你已在本帖文賺取薪金$3.5

唔好意思唔識打殘體 做唔到100%還原

好惡

收嗲啦屌你老母

你點樣推論到無言論自由先？
就算有堆人同你持相反意見 日日廢青mode屌鳩你 都唔等於無架喎

咁點解要搵佢地judge
唔搵連登班鍵國撚？
唔搵班本土派無業人士？
Well無架
二選其一
我會信專業人士多d

話你五毛係連登既言論自由 所以後上連登要先話人係五毛 拎左主導權先 然後開始瘋狂亂罵 支那狗 死五毛 咁你就可以立於不敗之地
反正連我登早就變左小學登 有冇實質討論都冇所謂
依家大把人都係上黎撚下狗就走

惡你老母臭閪咩 你班賤種做得五毛都預左比人屌啦

岩呀講野on9要由你judge
地球圍著你轉了

你有發表覺得tk抵死既言論自由
我有判斷此種言論係親共，五毛言論既自由
Given冇巴絲可以唔俾你出post
講咩冇言論自由係偽命題

係 所以我無屌佢
我屌緊d一言堂
只可有一種意見既垃圾
抵佢地係香港得唔到支持
個朵臭過屎

本土派有你呢d人才
係香港一定好多人支持好成功了

對住班賤種支那人係冇需要好聲好氣
有撚腦都知宜家香港出現左咩問題
正常人識分是非黑白都知作為一個人應該點做
講又唔識聽 話又唔撚明
不如慳番啖氣直接屌撚柒你班賤種狗好撚過

雲加

好有邏輯既回應

轉你老母臭閪咩 我覺得你講野on9屌柒你洗唔撚洗得你批準呀柒頭

屌你老母你而家咪講緊嘢囉
有冇人唔撚俾你講嘢啊

同樣我鍾意屌鳩你班柒頭皮係五毛
你老味你吹鳩漲呀

可以 你實可以㗎
但呢啲現象 你真係覺得一啲問題都無咩?
你可以唔撐
但由被捕、受審、裁判成段過程中出現嘅問題或者係不公
你見到、知道 都覺得無任何問題的話
就唔好怪人覺得你有病

只少我一定會覺得你係盲 鄙視你

五毛狗

岩呀言論自由要由你judge
地球圍著你轉了

點解我要信政府班人去judge?
本身政府已經有立場
不過無啦，就算告唔入，一句人大釋法就入去坐啦
因為依家政府就係法律，你逆政府意就係犯法，人治既社會

對你啲賤種五毛唔需要講邏輯
邏輯係同人講嘅 道理係同識分析嘅人講嘅
你班賤種五毛字都唔撚識多個 成堆生番講你都唔明架啦
同你講多都曬氣
屌撚柒你地仲直接 講多無謂

連登一言堂=網上屌你幾句

大陸一言堂=打壓滅口

大陸岩你地多d

咁你咪好撚勁

言論自由嘛
自由討論嘛
香港有佢地 前途光明了

唔支持天奇就係鬼 係大陸仔

樓主乖 佢哋係無知 又要圍爐嚟搵認同
唔好同佢哋拗 降低自己質素

你點講佢哋都聽唔入耳 只會一直搵嘢駁落去
搵唔到就死雞撐飯蓋 一係就靠其他圍爐友幫

因為佢哋從來都無諗過要聽下人意見 自我中心到死 人哋有自己意見好正常 見到就屌有乜為 仲話言論自由 佢哋濫用之餘仲反映到自己嘅品格

過街老鼠亞古路又出黎獻世

講得出呢翻說話嘅你又有咩資格幫人爭取民主

你偶像坐牢你夠出黎獻世唔捐錢啦

真 連登推動民主都係網上講幾句

老母比狗屌而生嘅JR賤種又出現

不需要理會真實社會大多數人反對鍵國
不需要理會真實社會本土派得不到支持 個朵好臭
不需要理會社會係有不同意見
只需要上連登圍爐取暖
幻想自己好多人支持
幻想自己救香港好正義
幻想反對自己既係邪惡

係自己既童話世界入邊
開心咁生活

正義必勝你識乜？
5%主流意見代表全香港

多謝你
我預左班小朋友唔會明了
好開心有人有理性 明白
鍵國撚 你地大個仔了
唔好日日係自己世界入邊圍爐
係真實社會做個有用既人
咁仲幫到香港啦

佢地我行我素無問題
但又要我行我素得黎
屌香港人唔支持佢地 係港豬
屌 又要型又要人撐

樓主想講討論區既言論自由
定係講緊會員個人接納別人言論既自由

似乎你係講後者喎

你諗下合唔合理先啦

而家問題係個判決根本唔合理
幾到輪到你主觀感情話事

你第二句可以回應你第一句

你都on9
事實係誤殺判一年
六七暴動直頭唔使坐
而家佢本人連磚都未掟到就比人捉左上車嘅情況下
咩理據先可以判到6年

鍵國派大勝日

5毛大勝日

呢啲時候總有啲五毛會開呢類spin post
屌你老母呢啲已經唔係言論自由可以容忍到既野
樓主全家生癌死啦

我話你係五毛係我嘅言論自由

樓豬幾時去港人講地個fb講番一樣既野

你仲係度講緊野姐係有言論自由啦

屌你老母親共嘅人最叻用西方嘅普世價值言論自由黎大放厥詞 因為共產黨冇言論自由就走黎有言論自由嘅香港呀支呀咗 你講得出啲咁違背良心說話都只係比人block 係因為香港人知道咩叫言論自由,法治,先要焗住忍耐你班五毛爛坦。
Ps. 由接連咁多件事睇,香港嘅法治已經退化成政府打壓市民嘅工具。

佢做左咩要判6年咁重？

你地d 私人恩怨收皮先啦

係

你呢d人真係唔死都無用

佢地話人五毛唔等於無言論自由
只不過顯示呢班人既質素如何
話自己有信念，但唔識以理服人
如果佢地係以前，應該係紅衛兵果type

集完名然後批鬥

LIN登不嬲一言堂

係￥0.5

言論自由係你有鳩up嘅自由
別人亦有因你鳩up而屌柒你嘅自由

冇言論自你條垃圾波台狗仲可以廢up咩

自由

言論自由就係你講左唔岩我地聽的說話

我地都係最多可以屌下你件支那畜生

對你做唔到咩野

又唔係支那咁捉人

祝樓主，同讚好的全家不得好死
老婆，仔女生生代代做軍叔叔，官叔叔性玩具

冇撚用

淨係識講反同言論自由

理據都冇，仲癈撚過D五毛

支那孽種講以理服人

支那畜生 幾千年低智生物

明清時

馬甘尼幾個使團

賤民遍地，個個面黃細小

講咩民族尊嚴

D 死廢五毛妄想統戰連登，係咪儍㗎

樓主，你話有罪就要坐係啱，但你就莽顧嗰班為香港ge義士，冇幫過手ge我同你甚至都冇資格講同情2隻字，聽多d網台節目啦，講咗非法集結唔告，係要告暴動，然後一堆人附和，我想講，你理據係乜？法律不外乎人情，食屎啦

人地講哂六七暴動判得輕
法官有黑警家屬背景會唔正
判詞有哂奶共立場
d人係奶共既 你講100樣道理都冇用
如果咁就叫紅衛兵 波台假膠咪係智障

佢地班低智五毛
可能係因為軍叔叔定唔知官叔叔生出來的便宜仔五毛

對答得幾個樣板戲咁

唔會理你呢個回應

認真，點解要比支持獨裁既人有自由？

歐美都有法今禁止共產主義既活動啦

成班夠話咩判得好 咩正義 黑警好野
依d都唔叫論點啦
成班淨係識扮假膠博俾人屌
你有你9 up自由 我地夠有言論自由屌柒你地奶共

講到有言論自由嘅目的係畀你哋四圍屌人咁
言論自由嘅原意係比我哋自由發表自己嘅意見

每個人諗嘢都唔同 點解一定要人哋buy你先
唔認同你就要屌佢 咁你成世都好唔得閒下

究竟係所謂嘅五毛喺連登變多咗
定係你哋已經將同你唔同立場嘅人標籤做五毛

其實睇返上面
你哋口中所講嘅五毛 講野係比你哋更加理性
其實點解立場同你哋唔同就要去死 都唔止
仲要講埋全家?

唔該積返啲口德啦 人哋得罪咗你啲咩
討論還討論 言論自由還言論自由
唔好再用呢啲藉口去美化你哋去鬧人

尊重人小朋友都識 網上講嘢係唔駛負責任
但係未至於去到咁盡 一句唔埋就叫人去死
去得討論區就比多啲討論空間啦 好無?

係話人哋係唔係都tag人五毛嗰班五毛講嘢比人更加理性之前
建議你追吓post同善用起底功能
以免顯得自己幾咁無知愚笨
嗰班人連梁天琦個名都打唔啱定刻意錯字 你話佢哋講嘢理性？大言不慚講歪理叫理性？幫毫無口德毫不尊重他人嘅佢哋叫人積口德尊重人？你個腦係唔識郁吖定係冇撚咗？

樓上
同你立場一樣=理性
唔一樣=唔理性

屈毛都係言論自由

言論自由係指你講嘢唔會受到國家機器嘅報復.

你晌網上講完嘢俾人圍屌俾人block其實唔係侵犯你言論自由.

樓豬條柒頭唔識英文，睇唔明嫁啦

依類廢UP五毛邏輯以前舊登都出現過（例如話block人剝奪言論自由之類），一早俾人反駁過好多次
人地屌柒你，話你係五毛，甚至block咗你，你都可以繼續堅持廢UP，何來剝削言論自由？

大是大非面前有唔認同嘅空間咩
人地話你五毛一樣係言論自由
唔通人地冇話你五毛嘅自由？！

人地香港過唔少香港人

就係得一種聲音先強大
果時雨革街頭係高登傳哂開槍
個個都討論緊 愈有火
反而衝得仲勁

濫權濫判叫o岩, 0.5

咁你憑咩唔比人屌人?
因為你覺得屌人係過左火所以唔比人地四圍屌人 用自己把尺度人仲要人跟你把尺
口德積夠幾多可以換易潔鑊呀?

如果你覺得上面五毛有道理可唔可以回應下上面幅圖

屌你就唔係言論自由之一🤔?

原來叫佢去死應該打靶諸如此類呢啲叫理性
你繼續你嘅混淆視聽啦吓

係架啦
係肯融入社會關心社會付出貢獻嘅就係香港人
幾廿歲人落嚟痴飲痴食r福利 或者為3粒星落嚟生個b再帶返大陸住唔係有着數都唔落嚟嘅就同我躝返上去
你咪繼續一邊盲反大陸人一邊繼續附和五毛囉 反正你都係得把口得個講字搵位踩本土派啫

我諗佢應該無估到事態發展會係咁,
佢咁早上左警車,
根本控制唔倒出邊,

佢對政治現況果種憤怒
應該同
一心鍵國抛磚港獨ge憤青唔同

可惜槍打出頭鳥
殺一儆百

明就明 唔明就唔明啦 其實唔駛扯咁遠
總之我係講緊呢個post嘅言論姐
舉個例 樓主無鬧過人 但一直比你哋屌
樓主無鬧返你哋 我亦無話政治立場上幫邊個

討論都可以冷靜啲嘅 唔好下下都引戰咁款
一嚟就[屌柒你都係言論自由嚟]就開始盲屌
成個無賴咁 做乜9 濫用都濫用得咁名正言順?
我知品格同口德唔係個個有 都好難去改變
但你哋都唔駛特登行到咁前話你自己無

你有呢個權力 唔代表你要咁樣去運用佢
你用咩方式去討論 已經決定左你係個咩人
我把尺 到咗無緣無故咒人/全家死為之係嚴重
如果你把尺嘅底線可以再低啲 咁我都無嘢講
只可以話個當事人唔係你 你只係一個旁觀者
有本事就以理服人 唔好淨係喺度鬧人咒人

我覺得用一幅圖做標準嘅人係好可悲
雖然block人係唔算侵犯言論自由
但究竟你哋幾時有呢個錯覺認為個個block人嘅都係因為被block者有做錯嘢 喺連登入面 大部份block嘅原因係block人嗰個唔鍾意某人 某人甚至只係表達咗立場就已經畀人block咗

如果造成滋擾而畀人block 我認為係正常
但係如果只係因為唔鍾意 我認為係濫用
你係可以咁樣做 不過只係逃避 因為你淨係想見到想見嘅嘢 其他唔鍾意嘅就當睇唔到 咁不如唔好上連登討論 留喺自己個comfort zone度玩算啦
[唔再回應]

依家似係啲五毛唔比人撐罪犯多啲

言論自由就係屌鳩你。

好戇鳩理性討論嘅人一定係有，成個論壇連完全封鎖都做埋比你，你件垃圾都係唔識用走黎怪呢樣怪嗰樣

仲有大是大非前面冇唔支持嘅空間，好似你支持亂倫，殺人應當羞愧，唔應該係度大放厥詞

我回應得4句邊有拉到好遠
如果我乜都唔留剩係留句屌你老母就算盲屌
唔夠人講就話人講粗口/用暴力 民建聯就係專用呢招

block人個套你又係用自己個尺度人 唔跟你個套就濫用
下次叫連仔開個function block人要入紙比你批

講返幅圖 完全唔知你回應左啲乜
你自己覺得連登仔扑人個準則唔啱? 依家講緊言論自由既universal standard呀 你個例子九唔搭八
原因一 如果有一個人只係表達立場就比大部分人扑 有無機會係個個人立場有問題?
以你個講法係一定唔會 扑人就係唔啱 姐係支持殺人放火只都係一種意見 必須要被接納
原因二 對住唔鐘意既人 扑人又唔得 鬧人又唔得 唔通要支持，鼓勵，關懷同愛? 嚴重左膠思想
原因三 你個連登仔扑人標準同你心中把尺唔一致例子 完全無回應到言論自由既universal standard

我就無用扑人功能 所以我都唔算逃避既 我見到唔合理留言(你)都會入黎屌下 你仲似係逃避緊
不過你唔敢再留言都合理 講咁多野無句回應到主題 最多係單打我無修養
死返入你comfort zone啦

block你隻共狗先

人地做得啱你唔撐佢?

專登揀過錯嘅嚟撐?

有冇腦?

有腦都唔會做五毛啦

五毛最鍾意就係歪曲言論自由，變相壓制反對佢哋既言論，同支共如出一轍

講黎講去依家五毛有無被刪post? 有無被封帳？有無被公安邀請喝茶？有無被人流出個人資料影響現實生活？ 無丫嘛，無咪得囉，不知幾自由。

一邊愛個無自由既蟈，一邊話人剝奪你言論自由，不知所謂。

所以香港都好自由
你地仲可以反政府
鍵盤鍵國

搞暴動你就撐？
咁叫做得岩？
佢犯法 而家要坐監你就係度嘈？

好勇武
又貢獻左香港了

岩
大是大非
暴動既人承受返刑責

暴動係咪佢搞出嚟?

你都識講罪犯
香港人係咪大多數同你地一樣撐罪犯？
我見唔到
你地從來係小數

成班波台假膠係到9up
抵俾人屌啦

使唔使由無業本土派人士judge?
問下社會主流既鍵國派咁？
唔識尊重裁決？

由法庭判
唔係你我可以話

法庭嘅判決一定係符合事實? 咁要上訴庭做咩?

假咩膠
我支持民主
反對暴力
暴動就要承受後果
香港係法治的
而家因為你反政府拉你咩？
你地咪一樣反政府
香港有言論自由
但犯法一定要負刑責的
唔通話佢叻仔做得好呀頒個獎先叫合理？
佢自己本人都無嘈啦

而家有唔比上訴？
香港司法制度係公正的
係你班人係度屌六年好重
唔尊重裁決
唔講以為佢無錯

我就中立既唔好地地聲
不過連登有個呃like過千個正皮都叫小數 出面又無民調，都唔知點解你講得出係小數

你可以睇下出面班假膠講咩
支持佢承擔責任一回事
有班人根本係度笑鳩佢
落井下石

對裁決有意見就係唔尊重裁決?

唔洗再喺連登討論啦
去8chan 啦
遲下要坐文字獄啦

啱耶穌釘十分字架都係抵死

天真實在論

正皮數=真實社會民意
鍵國post都好多正評
香港咪好多人支持？
你唔係真係覺得鍵國係香港好多人支持嘛？
唔好咁天真啦
出街行下啦
鍵國派？個朵臭親人

香港好多人特別係啲官呀上流人仕呀犯咗法又冇負刑責 點計？
拉咗何君堯殺無赦未？鄭若驊僭建拉咗未？唐琳玲找咗數未？答我

耶穌你都講得出
點夠你黎

0

《聖經》記載，耶穌和他的門徒來到耶路撒冷度逾越節，見聖殿處處擺滿販賣檔攤及找換貨幣的商人，牛羊混雜，烏煙瘴氣，他拿起繩索為鞭子把他們驅逐出去，怒斥他們，這是他父的聖殿，這些人卻將之變成強盜窩。歷史名畫有很多以這個故事為題材，每見耶穌手揚繩索驅趕眾人，而諸人翻倒或跌撞逃走，貨物、錢幣撒滿一地。

以本港法例，起碼可以控告耶穌普通襲擊，意圖破壞社會安寧，假若有兩名或以上的門徒跟他一起，或可加控非法集結，甚至暴動。我十分奇怪，為什麼這個故事流傳了二千多年，為人津津樂道，卻沒有人指出耶穌非法行使暴力這個問題？研究《聖經》的學者着重指出，耶穌說這是他父的居所，即是直認他是神的兒子。

究竟事後耶穌有沒有遭到刑事檢控，歷史記載不詳，但也有蛛絲馬迹可尋。據稱，四福音之中，只有《約翰福音》錄此事於卷首，其餘三福音都將此事記錄於接近終結——即發生不久，耶穌便被釘十字架處死，然則很有可能主因是他自稱是神的兒子，如果信徒日增，恐怕其和平與愛的信息，終會推翻當時的宗教權勢，而從羅馬政權的觀點看，甚至會導致發動革命，動搖帝國統治。為此，處死一名年輕當地猶太人沒有什麼大不了，他們想。

後來的事，他們預料不到。

你咪去提告囉

我告咩撚嘢？律政司唔係好主動做嘢落charge嘅咩？
拉咗未呀負咗刑責未呀？

真係有鍵國覺得佢地係香港好多人支持
笑4
生活係自己世界 開心既係
井底之蛙覺得天係圓形的

好搞笑
先不論真實人數幾多，
人數多就係啱？？
蘇格拉底就係比你呢啲仆街累死

刑事要市民提告？？
嗰條友弱智架
真係知識真係好重要

有人把私人檢控的權利稱為 “一項寶貴的憲法保障 ，用以抗衡權力
機關的慣性或偏頗作為 ” (Gouriet 訴 Union of Post Office Workers
[1978] AC 435) 。 這項權利為企求法律得以施行的個人提供了補救方
法 。在普通法而言 ，每名市民都享有與檢控機關完全一樣的提出法律
程序的權利 。這項權利由來已久 ，一直深受尊重 。

由中世紀初至十七世紀 ，刑事法主要是透過私人檢控來施行的 。
市民有責任維護社會安寧和維護法律 。英格蘭的普通 法原本認為 ， 刑
事罪行所侵犯的 ，往往是個人或家庭多於國家 ，所以理當由受害人或
其家屬檢控受疑人 。早期普通法的一項特色 ，就是認為維護社會安寧
和把罪犯繩之於法 ，不單是市民的特權 ，更是他們的責任 。

陸偉雄表示，根據《裁判官條例》，任何人可就刑事案件提出私人檢控，但須先向法庭解釋提出私人檢控的原因，例如是否有足夠證據，若獲得批准，便可向被告發出傳票，但搜集證據、尋找證人及法律費用等均由私人檢控一方負責。不過，為免有人濫用私人檢控程序，律政司可於任何時間介入，擔任檢控或撤銷檢控。

你講得岩 知識好重要
我見到比人拉班本土
好多係無業 低學歷低技術工種
一係就弱智到用耶穌做類比
我都替佢地家人感到難過

嘩畫公仔畫出腸
將“刑事不需要市民提告”
理解成“刑事不可由市民提告”
律政司有責任提告，
唔應該將個波交俾市民

我同緊個天才講野蠻
柒一次唔夠，
連環柒

你copy and paste完都知私人檢控難度門鑑有幾高啦
律政司唔係好主動做嘢落charge嘅咩？點解唔做嘢？
拉咗未呀負咗刑責未呀？

btw原來又係用有冇報職業報咩職業嚟分高低等人嘅垃圾 膚淺又低賤嘅垃圾

篇文 公民黨 資深大律師寫
你一定聰明嗰佢啦

你之前開個post話要殺人
令我好不安
我都想提告

link:

睇佢講野知佢無料，
已經出埋人身攻擊
最低級辯論謬誤
之前又話冇人同佢理性討論屈毛
然後屈人無業廢青
自打嘴巴咪呢啲囉

快啲啦得個講字

你地意思即係律政事告唔告要岩你地心水？
要你地同意？
話你聽市民可以提告又話門檻高

又自打嘴巴
又話冇人理性討論，點知自己人身攻擊，送個金字㙮俾你學野

擺明證據充足，
有啲連事主認埋，
有唔告嘅空間咩

廣義的人身攻擊（personal attack; name-calling）指在溝通對話時，攻擊、批評對方個人因素相關之斷言或質疑；如人格、動機、態度、地位、階級或處境等。若進一步以此作為論證之基礎，而作出與前提不相關的結論，則是訴諸人身的謬誤。

連柒三鑊
人身攻擊都唔識解

貼返好啲先

可以肯定你係盲
完全睇唔到講緊正苦做嘢雙重標準搬龍門

你個論證係邊
啲五毛已經去到論證都唔使

你唔識批判?

左一句正常人唔會咁囉
右一個
黎回應
而家啲五毛真係好易賺

咁你點證明真係少人支持先，有真實又合理既數據咪信你
不過我就唔支持獨既 唔好講咁多廢話

香港地正常人 學個奶波魔咁講係住狗屋嫁麻
住house住潛建既屋就唔撚正常既 正路就要打把嫁啦

學五毛講野原來真係唔洗點用腦

你用職業去判斷嗰下已經係錯啦，
已經係因人廢言，
人生攻擊啦

大把既得利益者做非法野去維持自己高層職位，由其政府

最好笑講咗咁耐發現佢地會當自己離地思想係真理
好似見到廚師工人，就話人地唔係正常人

係咪痴線架，呢啲叫理性討論？？

五毛唔會乜叫職業無分貴賤
見佢正苦講乜佢信乜官講乜佢信乜就知啦

大家擺低負評就走得

唔使同五毛哂口水

呢到有人拎支槍指住唔俾你反天琦咩? 垃圾五毛又偷換概念.

懶係持平中立咁 唔同意見咪又係屌到你飛起
on9香港人

激烈既討論就屌黎屌去 五毛討論就係講埋一大堆圍爐廢話當呢度whatsapp膠化討論 真係唔知邊種人先一言堂

好人好姐會做五毛😂？

你覺得習近平月薪1萬人仔 ，身家點解有29.3億

使證據咩

icac又做到咩

五毛真係好低質

五毛嘅理性討論就係咁

大廚都係廚師 係佢眼中都係賤唔係好人好姐

你有踩天琦自由，我有比負皮自由

你條撚樣唔好曲解言論自由

冇句肯正面駁

嘩港獨呀

何以認為？
又係要不是中央政府照顧香港？
當港元美元掛勾 變態樓市同獨立完善嘅金融制度廢？
雖然過去廿年都唔知比中共背後陰乾咗幾多…

屌你有樓緊係咁講，
冇樓嗰啲係咪死哂佢呀

上咗岸 搵夠錢三餐溫飽理閪得你 求穩定大於一切
好似仲返緊正苦工添 驚一政權交替就冇得撈啦
唔怪得唔怪得…

btw單係樓市已經好多連登股神分析過係點推都唔冧 不再贅述

咁閣下有咩高見，有啲咩可以做

成班連登仔屌你老母 既有言論自由 又有民主

世界杯
希望祖國下屆可以入到

而政府就係唔做呢啲喎，
作為市民嘅你應該點做？？

仲推乜柒啫，你乜柒都駁唔到

你個post真係好不安..

點樣報警投訴你個post令人唔舒服?
岩岩同朋友講都嚇親佢

點樣網上報案架其實？

旺角大衝突

英格蘭咪入到囉, 你講乜?

你祖國英格蘭？

有無人識

係呀, 有咩問題?

言論自由係強者提供弱者唯一反抗而無用既方法

你移左民？

我出世果陣係英女皇做國家元首喎.

97回歸左

你嘅祖國會五時花六時變架?

有無bno先 去過英國未先

我地係中國人
從不改善

兩樣都有, 得未?

你講緊嘅係種族中嘅中國人定國藉上嘅中國人? 講清楚啲先啦.

盛智文係國藉上嘅中國人, 但係唔係種族上嘅中國人, 佢法律上國藉係中國, 但好多人都唔當佢係中國人.

趙小蘭(美國現任運輸部長)係國藉上唔係中國人, 但係種族上係中國人, 好多人當佢係中國人, 但佢法律上國藉唔係中國人.

你如果唔講清楚, 我唔知你想講法律上嘅觀念, 定係種族上嘅觀念喎.

一講道理樓主就潛咗水了.

仲走出嚟話咩冇言論自由, 話係咪只可以有一種意見.

Both

下, 冇得both架喎, 你揀掂一個先繼續講啦, 我講國藉上中國人, 你又同我講種族上中國人, 咁講嚟做咩?

你種族唔係中國人？

我種族係中國人, 國藉就一定係中國人?

我國藉係中國人, 種族就一定係中國人?

就算我種族係中國人, 就所有香港人種族都係中國人?

盛智文係咪中國人?

利君雅係咪中國人?

趙小蘭係咪中國人?

低能兒童。
言論自由係政府對平民既嘢
平民對平民係冇得架
嗰啲叫我駁倒你後再補屌你老味

劉曉波係咪中國人?

香港係中國一部分
我地就係中國人

同理 以前係英國一部份所以我哋係英國人

屌你老母明明冇人再理你都要自推推番上嚟

咁香港係英國一部分果陣你就係英國人? 咁你對中國談何忠誠? 你只係忠於佔領者之嘛.

我問咗你七條問題.

你覺得你就咁打兩句, 就叫做答晒果七條問題?

係你真心蠢, 定係扮低能?

其實起義失敗, 比人拉左, 坐監
有邊個地方唔係咁?

你起義失敗, 頒個獎比你好無

你上番港人港地啦
最撚有言論自由
走吧啦

侮辱人都係言論自由之一囉.

我就無你咁好聲氣

幾時有強逼
用支槍指住你？？
定係捉你去坐監？？
軟禁你？？
好似對付劉霞咁捉你細佬用坐監？？

冇搬過龍門
香港人定義係為香港付出，抗拒支那化
梁天琦完全符合呢點
班五毛撚符合咩

又打稻草人？？
人地掟垃圾桶木板同踢咗警察一腳就係起義#

冇槍戰冇汽油彈刀都冇把嘅“起義”

岩呀你, 所以咪告入左暴動囉

言論自由掛

叫一言堂

最好全高登得一種立場
一種諗法
其他諗法就錯
鍵國撚就係咁 得啖笑

如果無言論自由
你連呢個post都出唔到

如果香港無言論自由
你地連開鍵國post都做唔到

咁人地無話唔比你開post wo
何來一言堂？

有心駁咀就打多兩句啦, 定冇野好講?

打得多=岩？

犯法就要判刑
何來你地要嘈？

嘈都係言論自由既一種

但要尊重判決

你仲叻啦, 人地反駁你嘅你就扮睇唔到, 唔答, 當自己拗贏咗.

尊重無話唔比嘈
同埋法庭判成點，好似唔關你呢個post主題事？

屈毛block 左睇唔到咪一樣

全部人才

係呀醫生同無業人士一樣架
職業無分貴賤呀

咁你同你指責嘅人咪一樣, 冇分別喎.

佢地咪係

你呢d正一食屎狗
e家連登仔你咪搵釘釘撚住你兩隻手唔俾你發表意見/連登bam撚左你幾百個反梁天琦ac呀笨柒
大大聲講冇言論自由
你話自己冇言論自由果下已經係言論自由啦柒碌
利申：一向反對支那狗死五毛有言論自由，撐獨裁政權既狗西只係配上百度天涯

你地大大聲反政府
都證明香港好自由

大大聲反政府就證明係自由? 世界上可以大大聲反政府嘅國家多啲, 定唔可以大聲反政府嘅國家多啲?

唔知
有無stat